15年摩佬帶車 11場後排第15 今年达哥又係咁

遙想14/15賽季
摩佬捧雙冠 季後出powerpoint串曬咁多隊big6

15/16 開季就和波+同Eva嘈

12月17日就炒咗

上季达蛇又係捧雙冠
今季同球員嘈+唔理Partey傷勢推佢出去2次受傷
但佢就得到雲加式永續

車個陣11月已經話要炒摩佬

點解同樣既事蹟有兩種待遇？

係咪因為达11場有13分
摩11場得11分

摩佬罪行：
1.賣kdb
2.得罪Eva
3.串咀

达：
1.雪Ozil
2.雷斯、Partey受傷唔畀走
3.教波有form (未開季前個個J)

對住阿支奴班球迷一定要一沉百踩完全唔可以俾面

雲加最尾果兩年成日爆冷輸波 尤其係作客 久而久之輸到大家慣晒 覺得雲加佢老人家都慘 公海亦都冇乜抽水post

偏偏班馬撚毫無自知之明 每次隊波有少少起色就以為會變六冠王咁款 歐霸刷數據以為廿幾場不敗好勁 季尾一早打晒big6以為攞硬前四點知自己崩盤 歐霸俾我哋炒4:1先變死狗

老實講上年赢fa cup慶祝冇問題好正常 但係隊波十幾年未贏過英超 唔好講歐聯 連歐霸都贏唔到 上年柒到32強就主場俾google隊踢出局 冇人爆佢哋閘 但係當佢哋自己一隊波好返小小就周圍撩事鬥非爆閘 果種感覺就好似你見到乞兒唔理佢 轉個頭佢地下執到100蚊就打你幾拳想晒命咁

明知隊波管理層同班主垃圾 炒左隻吉祥物之後Ozil話出錢pr先發現唔對路 但係又死要面唔用返Jerry 人地做左27年都可以有咁嘅下場根本痴撚線
武肺果陣叫啲球員減人工 話唔會炒人 點知最尾都係炒晒果50幾個球探 買party特登拖到最後一日先俾rc 然後覺得自己隊波好有霸氣 又唔諗下俾人炒嘅睇見安有三年約等退休有咩感受

一路洗咁多錢仲成日覺得係隊波窮 好心啦 阿支奴根本大把錢 佢哋波衫照買 門票全英超最貴照俾 點解管理層可以成日高買低賣 咪就係因為班阿狗最尾會乖乖哋貨金囉

上年季尾個二線名宿的確係教得幾好 但係強如高普都用左幾年時間再加天時地利人和先可以咁成功 佢哋竟然妄想咁快就可以爭冠 仲要不知廉恥咁爆閘 搞到今時今日咁根本抵撚死 仲未計佢點對Ozil點對受傷嘅雷斯同Party

管理層貪錢冇道德冇良知 領隊冇人性 球員冇心踢 球迷冇腰骨 每次隊波一有起息班賤種就會周圍咬人 阿支奴係人人得而誅之
由上到下top to bottom都衰過垃圾
自作孽不可活 佢哋係完全唔值得可憐

原來11場得11分好似真係太低

有時睇aftv, 班阿奴live嘅反應真係好治癒

居然願意浪費時間打咁長去笑阿狗

落返個credit俾車迷

人老就要退落黎啦

宜家隊波同水晶宮無分別

都唔知咁上心做乜

摩佬拎過咁多冠軍 串得起喎
達仔只係拎左過社區 就扮大袋！

有冇精選重溫？想治癒下

生活上遇到好多挫折
加上見到摩佬成日都受不公平對待
搞到自己都負能量埋

拎聯賽冠軍同聯賽杯雙冠又點
車路士都係炒

反而阿森納肯畀時間肯畀機會达哥

牠們中小學生放假唔洗做好得閒

同光頭佬攞晒國內杯賽都要計㗎

你yt 搵aftv, 班英國阿奴有比賽就開live 一齊睇, 呢場係其中一場好笑, 作客比白禮頓反吸

係
唔似阿迷咁個個忙住入筷子

佢奶共姐 做中共走狗 冇自己想法 ！ 比天收

因為唔同球會囉

季前吹到哥狗冇咗达哥就唔識教波
依家曼城都上返前4

反而达哥咁差成績 冇人話要sack Arteta before Xmas

曼聯同車路士兩隊個陣都吹到好行聖誕前要炒摩佬
前者畀高普3-1 玩壞

建議睇DT
仲trust 緊the process 同達sir

以前中意睇黃子華
呢家覺得AFTV好笑好多

阿森納咁親共 配埋殘體字字幕fit曬
個陣輸畀白禮頓就sack him now
點解达有special treatment